點解會有人係香港讀飛機工程

得罪講句 香港係冇飛機工程 得飛機維修
真係鍾意飛機不如讀Mech 起碼有退路
唔洗成世人困係呢行

poly ust ive都係啦

讀完出國搵工

係香港讀啫，唔係香港做咪得

中意讀你吹咩

技術移民